有無人同我一樣 好大意

返工做野 無論double check triple check之後
都會錯野 自己睇唔到
但人地一睇就睇到 ？

有無改善方法
好妒嫉d人做野0錯誤
連打機都係

經驗

即係點 無得救？ 有得佢？

有冇試過停低做下其他野先再double check

其實做咩都好易錯 我覺得係人問題
仲要柒到出晒名咁 唉

我都係咁
仲會經常極粗心大意
漏呢樣漏果樣
同埋硬係get錯人地講嘅野

喂屌 我都係

係咪有咩病

有咩工岩粗心大意既人做

可能係有成人ADHD
食完藥會冇事

做過收銀 自己比番好多次 唔啦
好心痛試過少1000

依 似似地 屌
人蠢竟然有藥醫
但應該點做
去咩科睇醫生

狂食m&m有無用

仲有聽完人講一堆野之後 會完全唔明

應該性格問題
有D人生出黎 總係粗心大意
相反 有D人 總係小心謹慎
樓主唔洗刻意改
改反而會好辛苦 做好自己就得

唔通永遠只能夠做次等人
生係香港唔醒目
會成日比人睇唔起
錢都搵少幾萬
蠢>窮>蠢>窮

粗心不意 同 收入 無明顯關係
但 細心算係醒目嘅一種 際遇會好D

Learn programming, you'll know how ; make you crazy if you are careless

點同 有錯誤提示返你 改完再upload返姐 無代價 得自己知最多晒時間

但其他野錯就有人會屌9你